屌你老母金鐘起碼等多5班車先有得上 唔好再講無人！！！

香港人唔會再岸九九企維圍晒，唔係咩叫做機動作戰

唔夠人呀
快d出黎

金鐘重等緊？

企撚咗3 個字終於有吉車

駱克道已開路

利申: 不在港，在場消息，fact checked

塞能爆了

現場四合一直播

現場九合一直播